［排球少年］睇到第3季好似冇咁好睇

頭1 2季都幾感動 但打後贏左比賽好似冇似努力之後果種感動 贏左白鳥完全唔覺得興奮

利申：只係睇左動畫

動畫會skip左少少佢地內心描寫，同埋個10集淨係打到白鳥澤，我建議可以睇埋漫畫

因為打白鳥真係勁拖 睇到冇哂熱情 我睇漫畫打完白鳥都棄左